有冇人手腳有生過疣？

我腳同手都有，腳我諗應該有廿粒左右，手就有四粒，岩岩去睇完專科，話要入醫院做全身麻醉手術，做完手術大約兩三個月行唔到路，全部費用大約9萬蚊

有冇曾經好嚴重既巴打分享下心路歷程？

嘩 ching咁勁呀

去藥房果d問啦 之前隻手生過一粒

好奇一問 點解會兩三個月行唔到

太多啦你，唔做唔得
我試過局部麻醉做
不過唔好信坊間方法
做手術好啲，可以完全清除個根源

有冇咁誇張 之前手腳加埋生咗10幾粒 都生咗成年幾 後尾睇醫生叫我去藥房買咗隻藥搽咗幾個月就甩咗 冇返發

我果啲係成堆

CHING你果隻仲叫疣???
我之前手腳都有...去皮膚科醫生噴左一次冷凍劑...
死左一浸...原本仲有少少...但跟住就自己收晒皮....
可能同個人乾淨左有關
以前沖一次涼同無咩點洗手
而家起碼一日兩次+洗多左手

可唔可以影黎睇下 會唔會影響到平時既生活？

因為手術係切哂受感染既位

我要全身

我試過哂

哇真係唔該你唔好出街 睇字都覺得好噁心

手之前有一粒冷凍完好返
上個又起返出黎

唔好啦，費時污染巴打對眼，主要行路會有少少痛

好多人都生過
不過無你咁多

幾年前去完東南亞旅行生左一粒係腳
睇街症俾左枝野我搽
每日甩少少，兩個星期清左

係咪會生冷凍？

生凍瘡

我有fd生四十粒，但冇聯絡好耐

我手指公近手指甲位以前生過一粒
外國睇家庭醫生 佢話唔知咩細菌感受整成
開咗張處方 買咗一隻藥水同指甲磨棒
每日搽 每日磨 自然就會脫落
但係唔知係唔係你嗰啲

試過生一粒
去藥房買左冷凍野自己搞
凍死左佢冇返發

應該就係

我用過一支，冇乜用

無圖好難討論

pm俾你，費時其他會員嚇親

上Amazon 做research睇comments

你平時有無去公共泳池游水?

真心唔好出街害人

放心，自從有左依啲之後，冇去過要赤腳行既地方

唔該哂巴打，我睇下先

生過幾次 都係用個疣立消

戇鳩 去藥房問做乜？

想睇圖

會ar水泡咁
之後就謝

我買過一盒，用過，但好似冇乜效

正常生幾粒是但去藥房買支水楊酸就搞得掂
但樓主個情況太多

巴打你係生係腳定手？

中學手生過幾粒 試過買冷凍嗰種冇用 死咗又再生過
後尾去美容院用電整 係咁攞枝電針拮粒野
痛到標眼水 咁多年都記得嗰種痛
不過冇再生過 好似一百蚊粒

試過應該係游水比人野到
腳底生左粒行路係極痛 同埋好厚皮好似雞眼咁
之後買左支藥水?(XXX ACID)
一JIT落去係勁撚那痛 痛到腳趾都痺 同埋磨走死皮
一星期到好返

以前細個試過腳底有，局部麻醉然後用電，一次斷尾。但電電下，麻醉唔夠感覺好似俾火燒咁，再補多幾針麻醉，痛到pk

我都係 巴打用嗰隻係咪藍色

我隻腳同手都生左粒唔知係雞眼定疣
手果粒生左幾年又唔見有傅染
腳就生左幾個月

疣係病毒引起
基本上好難完全根治
好返咗都有機會復發

我腳底生過兩次，都係一粒
去藥房買左支水楊酸滴粒野度
滴一個星期左右就殺死粒野
之後成塊皮甩出黎

不過你咁大case我覺得真係要做手術信醫生好d…

巴打睇嚟拖咗好耐擴散哂先去睇

以前腳底試過生幾次
次次都係去藥房買雞眼藥水搞掂

廿幾粒 真係太多啊⋯⋯建議做

我細過生過一次係隻腳到
生到成隻腳板都係，
返學行路痛到仆街

我果陣睇私家診所，開左支藥膏
每次沖完涼等d有毒既皮膚軟化左自後就係咁磨
有時直情係用刀片走d毒皮
然後直接搽藥膏

之後就漸漸好左 無復發

屌

之前腳生過一粒 開頭鳩剪佢爆晒血
後尾我自己搵針消毒挑晒d黑色野 挑完又生番 又挑
後尾就冇晒

太嚴重喇你 俾醫生幫你做手術啦

隻腳之前有過幾粒

唔理佢一排突然冇左

我都知，所以依家等緊去做

嘩屌
巴打你好嚴重下

疣唔係HPV病毒引起咩？好似無得根治㗎喎
整走咗粒嘢都會有病毒潛伏，遲早又生返
真心唔識，有錯請指正

最初手有一粒大既
切左之後生左十幾粒細
用醫生開既水陽酸脫哂後終於幾年冇復發
但最近身體差左，好似又疑似生返一粒

咁大粒，唔怪得要做手術

剛剛生緊，響腳趾公有一粒

醫生開左隻藥水俾我，先圍邊搽花士令，中間再用藥水，要搽幾個禮拜，唔知甩唔甩

生過兩粒
無端端會自己好無左

lm

係好多

臉生過，橫強過小強

臉果啲仲慘，但我生係腳行路會有少少痛

我細個隻手有，個醫生比左支藥水我，叫我老母幫我用剪眉毛d交剪剪，剪到見根見血，之後用支藥水搽，每日都咁做，剪左個幾月粒野成功冇左
前題係你要忍到痛

手指頭試過生一粒 搞左好耐都唔好 最終要冷凍 之後就慢慢好 你好嚴重wor

之前腳板生過一粒細細粒既
不過唔知幾時開始就唔見左
明明咩都無做過

之前手指生過一粒，用左4年先自己好番
一開始以為係雞眼

樣衰到要痴膠布
我阿媽生腳到，見佢行得唔好

要小心身體，體質弱好易生，沒完沒了

細個生過係手指公，最後要冷凍醫，好返不過仲有痕

無傳染俾屋企人？

我生左幾粒係條頸到 有啲勁細粒 都好多年 前幾年格甩底又生左粒好大粒 唔知點搞好

巴打咁遲搞...唔係以為會自己好麻..

樓主做過咩會咁多

嘩屌你

隻腳生過幾粒
搽過d生草藥半個月冇晒

隻手生過一粒 自己貼雞眼膠布 成粒連肉連皮扯哂出黎

咁可以點
點都要整咖啦

真心唔知

細細粒成日用手咬 好爽

巴打你情況咁嚴重究竟拖左幾耐
我年幾前都生過，一路無理佢直到發覺佢有擴散
都有10粒左右但無你咁大粒
之後去藥房買冷凍噴霧同藥水都唔得
最後去睇醫生俾左啲再勁啲既藥水，
茶左2個月度就好返晒

係咪烏糟先有

腳板底生過一粒 維持咗好幾個月
期間無睇醫生無食藥 痛撚到仆街
行路要gut下gut下
之後唔知咩事佢自己流血
過幾日就成粒無咗

同你一樣
細個唔識睇醫生先
走去剪到流晒血先睇
去到醫生話要咩冷凍治療, 要排期
跟住阿媽都係買左呢支野
好快KO

有次去沙灘整損左腳
之後一兩星期就開始生
我keep住一出就用指甲鉗剪
剪左一個月兩個月就無事
個陣開頭大概三粒左右堆埋一齊
後尾個三粒直情變做一粒
好彩剪剪下就無左

之前腳板生過一粒 醫生話會傳染
做左冷凍治癒
所以好似愈早做愈好

hpv可以靠完自己免疫系統清除

咁撚多 直接切左佢啦

哇。仲諗住叫你買疣立消。之前自己冷凍過
睇完你張圖。都係冇嘢

藥房買冷凍試過唔WORK,係淘寶買過一隻有兩支藥水
茶完又唔拿,茶左個幾月甩左

以前去完沙灘腳指生過一粒，等佢成熟啲有舊嘢突出黎就用手拔出黎，個種感覺好爽

加油呀巴打, 我而家都有準備睇醫生, 呢啲皮膚病真係唔好拖

試過中學成日落雨踢波+返到屋企唔除襪+碌LING 溜冰 著薄襪.

生過十幾粒.
之後呀媽買左支藥水我KEEP住搽左一排.
就根治左 (自覺根治.無睇醫生CHECK,但過左十幾年都無返發)

真係好撚無公德
一個泳池一個酒店
大把呢種人有呢啲病，走鳩圍唔著鞋走
所以你地去泳池，酒店，健身房
真係真係小心啲
由其隻腳有傷口，千其咪踩
之前有個人去健身房 隻腳有傷害
染到 最後好似都cut左隻腳
樓主 真係關衛生事
呢種好撚難斷尾
一定要deep clean先得
鞋 密果啲有無share著
小心啲啦

個時無野做就好鍾意坐係度清d疣入面果d黑色野..........撩出黎. 撩哂出黎再操呀媽藥房買個枝藥水

搽~*****

打HPV疫苗,依加咁多支那人

腳踏七星

agger 我就係喺泳池奶野
啲疣由腳生到上手

上網睇話搽茶樹油有用
搽過唔覺有用
覺得患處生得太厚啲藥水滲唔到入去
我後來係好似你咁攞刀割
一有新患處就起左中間個根部
個根部係可以睇得出係一條唔屬於腳部嘅野
樓主唔怕流血可以試下
慣左唔覺得痛
過多排切哂就唔會生
總好過日日行路好似生雞眼咁痛

其實唔係多
係太耐唔理個area變大左

係咪呢粒野 近虎口位有 生左幾年 唔痛冇感覺

腳板有一粒大嘅，近排先做完手術切左，做左2萬幾，依家自己日日要洗兩次傷口

我之前試過生係腳板底，
睇專科個醫生形容為成抽提子
個時得兩個選擇
做冷凍，兩三日行唔到
搽藥水，要一個月時間
final揀左搽藥水，大約兩星期到已經無乜事
暫時到而家未復發

根本要睇醫生先，自己未必分到咩係雞眼定疣

我手同腳都生過一粒，以為係雞眼，用左好多雞眼貼都唔得。去睇醫生，醫生話自己會消失
最後過左一年真係消失左

咁貴，有無買保險？

樓主仲嚴重過YouTube d removal case

我就係之前去健身嗰陣時啲嘢返嚟

太多粒唔知點搞好

生到咁先去睇醫生
痴線

你掂到佢就有機隻手都傳染埋，特別係隻手咁啱有傷口

用佢好快搞掂

又尖又濕果啲

撩唒出黎再搽藥水.

我生過兩次，都係搽佢好返喎，藥房d人都係介紹佢

圖都貼埋仲喺度教人點醫

你d鞋同襪全部都要掉曬佢。唔係只會復發

派乜撚野膠呀 你老味，提樓主術後護理都要比你d路人甲派膠有撚無腦呀

我都知，但起碼要做左手術/冷凍先，但手術真係太貴

洗完啲襪已經可以殺到啲virus，掉曬佢？any evidence? 仲喺度爆哂粗

無買醫保？有無試過refer番去政府？見你呢個情況同有寫有手術需要之類應該都ok

呢啲case refer去政府應該起碼等半年

去專科噴左一年液態氮而家只剩低疤痕
藍田麗港城果邊

腳板底生過一粒, 用冷凍幾分鐘就搞掂
樓主咁嚴重

樓主一定要開刀，YouTube啲 wart removal 片都係得一兩粒咁大

link

太多喇，search "foot wart removal"

有醫保，但應該cam到八成，個手術加埋雜費9萬，雖然我覺得個醫生個價係報貴左，但我都預左係咁多先，重點係我做完手術要起碼三個月先可以行到路，我返唔到工依下先慘

我以前生過，一開始係隻腳有細細粒
後尾搞到連手都有，仲越生越多
腳指有粒差唔多有1cm直徑
煩咗一年無啦啦好番

巴打認真早睡早起, Keep住一星期做三日運動
食啲supplement補充營養
增強抵抗力
你個身體係可以醫好佢

手指公印指紋𠴱個位生過，去咗做冷凍治療，因為嗰到多神經好L痛，仲好快復發

之後揾另一個醫生，直接用把刀將疣連根拔起，成功斷尾 醫生手勢好唔係好痛，但望住自己隻手血肉模糊都咪話唔恐怖

巴打你真係好毒，我諗你真係要切
生喺腳底，搞完行唔到路正常

生係頭到 做過冷凍 但係唔消

你一定拖左好耐 我都生過20粒左右但係仲好早期，白左一達咁，痴埋一齊生個d就好硬踩落地好痛
之後做左冷凍槍兩次就好返哂 個時係學校做唔洗錢
就係因為去游水中左晌

細個右腳板底生過
好似係因為有次水浸浸到腳

做左兩三次激光都好唔番
結焦後又番發
最尾仲擴散左兩三粒細嘅係周圍
最大個粒有一毫子咁大

最後一次打算去做冷凍
去到醫院
醫生話我會行唔到路一個月
叫我唔好做
番去煲啲薏米水飲
話增強抵抗力

個陣好死唔死屋企人又信左
真係走左冇做

番到去飲左四五日
周圍細粒嘅開始甩
再飲多四五日
大粒嘅都甩埋
成個過程唔痛
咁多年都冇再番發

但你咁嚴重嘅case
都係做手術啦
照煲啲薏米水飲下
反正唔會差左
話唔定好得快啲

以前手指生過幾粒，大概半年左右無喇喇無左

叫少d雞啦

叫過雞黎？

我呢家腳板底都生左一粒唔知雞眼定疣，維持左就黎一個月
見到有手足話去睇皮膚科醫生搞掂，係咪一定要睇皮膚科 睇普通診所得唔得

腳有生過 去藥房買左枝用滴管滴既藥
用左兩星期左右就好返

樓主可以試試 我個時係一路用 一路將d死左既皮搣走

手指腳指中過幾次
剪剪吓就冇哂啦
麻乜撚嘢醉

你果D係成塊

一達達咁 屌你 好撚嘔心

9萬又真係太貴
邊間？

好想食一粒

我去診所做 用辣雞辣死個病灶就搞掂
冷凍成日凍唔死病灶會翻發

我聽醫生話同一種最多生兩三次，之後會有抗體 我自己就差唔多同一個位生左兩次

以前腳指公生過一粒大，唔理佢之後傳染到其他腳趾都有生啲細細粒，後尾去睇皮膚科，佢開咗支水楊酸俾我搽,冇記錯應該係，總之係酸，搽搽下粒疣自己甩咗出嚟
但樓主見你咁嚴重可能真係要做手術啊

幾粒生埋一齊就會咁

腳底生過十幾粒,, 痛到行唔到,, 醫生用液態氮凍死, 分兩次做, 無翻發

點解要攪到麻醉咁誇張

生得好誇張
你都係快快做手術
我以前都試過生左一小粒，之後做三次冷凍就完全好番。我估你都未必會一次手術斷尾

游水中過腳底，好彩唔係好大獲，搽咗藥水幾日連皮甩咗，但個幾日行路慘過食屎，每行一步好似俾針吉咁，自此游水一定帶拖鞋，更衣室塊地極污糟

支嘢好撚堅，我揸嗰時倒瀉咗少少，結果成塊腳板底皮甩哂出嚟

嘩 痴撚線 咁都行到路?
之前生一粒細細地 都好撚痛
不過睇醫生做冷凍 凍左幾野就無事

樓主，聽過美國既duct tape痴住會令你呢種疣脱落，
你可以上amazon us 睇下3m duct tape同google下duct tape wart

之前扁平疣 成手都係
睇過醫生 痴過藥布都係翻發
飲左薏米水 食薏米
兩個星期後斷左尾

救得一個得一個 信不信由你

去打枝hpv疫苗啦

以前生過唔只廿粒
不過唔係全部都大粒
個時仲要有濕疹
我係去診所做
冇全身麻醉
醫生每次打幾支麻醉針同我做
全部都係生係濕疹位
行路痛到仆街
但冇話二三個月行唔到咁誇張

點解會生？同埋點解只係生左係腳度？

巴打其實你拖左幾耐？
我之前生過都頗大粒 去診所整姑娘都哇哇聲
但自問無巴打咁大粒
疣唔剩只你見到大大粒個啲 有啲好細粒基本上好難睇到既都係
頸 臉都隨時會有 更何況巴打你本身咁大粒
唔係嚇你 疣會傳染 分分鐘你屋企人都可能會有
真心唔好拖
我個時明顯粒狀都有四五粒 唔計好細粒個啲
係私家做都要萬八

腳板有過一粒，用雞眼貼貼走左佢

應該係去做健身嘅時候嘢到，手都有，不過少

巴打邊間私家介紹下

會唔會痕架？

追晒成個Post先知疣原來係Warts

我係有保險先去個間做 佢根據大小同數量去計個價錢
所以巴打去做一定唔平 我都唔敢推介
因為真心佢唔係做得特別好 而且有啲拖症feel
最尾有一粒極頑固我都係靠自己去萬0買冷凍噴劑
同keep住剪到見黑色個啲位/流血先收手
之後整多幾次就無
疣真心好煩但必須處理

手生過一粒
睇左兩次醫生開左水揚酸冇用

結果自已係咁mit 本身係疣嘅地方mit到見真皮
尾已斷 係有少少疤痕

之前臉生左好大粒疣，去睇整形外科用laser整走佢，埋單$8000
醫生話身體免疫力變差+去啲污糟既酒店好易奶野

你咁多粒又範圍大，差唔多成個腳板都係，仲未計d疣會條根不停生，所以想像唔到切完個傷口會有幾大有幾深同有幾痛

而且懷疑樓主做完個手術應該唔止兩三個月無得行路，可能係至少兩三個月

我又係用呢隻
之前又係兩隻腳生勁多(多過樓豬，係細粒而且勁多 )又唔敢做手術
呢隻平時沖完沖會搽，搽完隔一陣會慢慢變成白膜，keep住用會不斷甩皮，甩到咁上下會開始痛痛地
維持左兩三個月就好翻晒無再生

之前係康文署做gym成日中招，好多仆街自己生野都重去做gym

佢d血超毒，你身體其他正常部位掂到佢d血，基本上都會被傳染

中二/三開始生 兩隻手加埋有五六粒 用過疣立消嗰種冷凍都冇用 又懶去睇醫生 但中六考完dse之後嗰個禮拜開始逐粒逐粒冇左 一直都冇再生過
都而家都覺得神奇 我媽話係心理影響生理 冇左學業壓力身體都好啲

腳底之前游完水生過 維持左三年
最後淘寶咗隻藥 之後搞掂

屌你老母
你一定周鳩圍傳染左俾好多人
垃圾！

依家唔會去任何公共設施做運動

Yes 所以唔好亂hi

小學生過
跟住係醫院做凍凍
痛撚到仆街 無麻醉

以前有同事生過 去醫院電甩佢

我果時都有十粒度
但加埋晒先有你最大粒果粒咁大面積

duocare 不過你個情況都係做手術好D

我前兩個月都係生疣
但無你咁嚴重
我係隻右腳

一兩日已經可以大得好快
行路都要避位 行到吉下吉下咁
頂唔順就上網搵左間尖沙咀既私家做
3000蚊幫我用co2激光燒死晒d疣
價錢係按中招面積計既

過多一個星期左右已經好番好多

途中會有少少番發
相信都係d菌未清
但之後番發既面積唔大
而且幾日就會自己退

我就上呢個網搵到個醫生

個網重有講唔同既疣成因 處理個d知識
可以參考下

之前留過comment
會不斷生出嚟
但只要你搵到根源嗰粒切除咗佢
其他嗰啲會自動消失咗

利申我手腳同頸都生過
而我最根源嗰粒係左手食指嗰粒

我手生過十幾粒, 然後我用最原始既方法醫好左...

就係用指甲鉗剪到佢爆江, 之後就會好番, 真心

嘩屌，
比着我實即刻入院做
咁7 核凸點頂得順，

之前腳板底都生咗二三十粒，又係要全身麻醉

有得claim 保險所以都唔係好知要幾錢

之後去睇專科喺浸會做手術，瞓咗院三日返到屋企洗傷口洗咗個零月就無事

Btw, 我係電灼唔知依家有冇咩新方法好啲因為我都6~7年前做

祝巴打你快啲好返同埋叫埋屋企人check 下拖多啲地，因為好易傳染俾人

我兩隻手嘅手指都生過幾次(最高峰成十幾粒)，做過激光幾個月後又生返，之後再做電極針，又再生返，後尾自己去藥房買咗支嘢，搽完再痴膠布+紗布，半個月到甩哂，到依家都冇再翻發。

搞咗我成年

我都係浸完熱水再用指甲鉗鉗走面嗰層皮至搽，好有效

話説啲疣好有靈性
之前腳板底生過三次
最後一次點搞都清唔走
到最後打算排期做凍冰切割
佢就自動收皮

我嗰陣係用呢隻

原來呢d 叫疣

我呢一年腳趾都生左粒，係咪又稱雞眼

之前手同腳都有。但係唔知點解無啦啦自己消失左

我第一次做激光+電刀就係去呢間做
個醫生講到收呢個價做自己好蝕底咁
跟住做咗幾個月都搞唔掂

咁神奇

細個生過一粒係腳咁大把
忍痛剪哂d黑色野就無事
果時愈剪愈爽 剪到好深先清得哂

巴打你邊間

樓主咁多 會互相傳染
基本上唔會斷到尾

袋底好似有兩粒 唔知係咪疣
一粒大d
之前係萬0買左支冷凍野
噴左幾次都無效

睇專科又成日唔記得預約

叫雞黎？

樓主快啲做手術
你係咩手術？
切？冷凍？定acid ?
好想目擊啲疣死晒過程

椰菜花

病毒呢啲嘢 唔清楚就最好避免接觸 更加唔好整到佢流血
之前生左粒係腳底 5mm直徑 去咗普通診所做冷凍 $1500做到冇為止 做咗一次就冇晒 但安全起見我都叫醫生做多次

細個用鉸剪狠心一剪，剪極都剪唔甩但係流好多血

腎上腺素一退就痛到仆街
傷口好返粒疣都跟住好

$1500做到冇為止咁筍

以前腳指公生過一粒
開頭以為隻新鞋頂趾
點知越頂越唔對路
果時公司保險包埋睇醫生
有理無理去左睇先
之後搽藥水無事
果時係某天王代言健身室做gym
應該係果度中招

以前細個滴藥水一年好過 大過又有返 做超冷凍（唔好去用槍果d 話要做好多次果d唔得，搵用綿花點冷凍液一野un落去果d 但你好似太多 我做一個手指頭咁大已經凍到想死，完全係凍到痛

有冇人知點處理1mm咁細既疣
係到好多年

滴藥水

個醫生用咗好多時間講 又拎晒書出黎比我睇 好有心

做冷凍應該幾百蚊搞掂

有啲同扺抗力有關，我近年唯一一次冷凍都搞唔掂喺手指公要去搵外科割。其他位都係不幾搽嗰啲藥水，開頭一路都無用，後尾有排返工無咁辛苦休息多咗，突然發現無撚咗，試過幾次都係

我好似有睇過依個網，不過我大面積應該用唔到激光

最慘係我太多，整完依粒隔離可能又會感染返

我係屋企全程會著拖鞋，所以屋企人冇一個有事

唔係，雞眼易搞，依啲好麻煩

咁點算。。

想問下巴絲打們我呢啲細細粒嘅係咪疣？
有啲好細粒影唔到 都生左幾個月左右
唔該晒

健身真係好易中

邊間？

你依啲簡單啦，去藥房買個冷凍乜都搞掂。。我果啲。。。

唔洗理佢講啲嘢，照切咗佢先
有咩事問醫生

點解會行唔到路? 仲要全身麻醉?
我之前做都係查局部麻醉cream咋喎

睇吓張圖先發表

細個生係手板，用鉛筆吉到又一粒暗瘡咁變到一個火山仔咁嘅形狀，火山口入面有一條條根，吉到入面成日標血出黎，之後去做手術切左，都幾痛下，同埋做完唔可以濕水，樓主如果真係去做返到屋企可以考慮到吊沖涼

屌你班扑街好撚核突

大家瘋狂食乳酪，飲蜜糖水，依菜增強抵抗力會無咁易中呢D

以前中過招，應該都係健身室沖涼房累事
開頭以為係起枕，唔理佢拖左幾年越生越大，終於兩隻腳既前半掌都係
的起心肝去私家診所做冷凍，一噴落去，屌那媽痛到出唔到聲
前後做左6次先斷尾
而家一見起枕就好敏感

以前腳指位都生過好多粒見唔影響生活就無乜理，跟住忽然消失晒

每次大約錢
有無診所名介紹
我係生係腳爭

腳板底試過，一舊嘢中間有啲黑色粉刺咁，開頭以為雞眼黎

每次大約三千幾
醫生名林渭生
好詳細講解，噴之前用把批刀將塊疣批薄先噴

鍾意搣走面嗰層，用鉗夾入面黑色一條條野出黎，好爽
搽完支乜酸之後縮細，好返後無得再鉗黑色一條條野覺得有啲唔捨得

細過雙手生過，應該係在網吧中獎 ，開頭醫生以為得10幾粒 做完總數有40幾粒
搵專科入私家做全身麻醉+激光，之後對手頭一個月痛到唔郁得又唔洗得，臭到hihi，半年後先慢慢好返

西醫外科+睇中醫試下....
不過中醫你唔好預佢有用 當安慰劑

同埋可以試下體內種疣 唔多唔少有幫助

你係醫生？

咩事搞咁貴？

你咁嚴重先去睇
冇事就好去啦，有傳染性
個時我四肢都有，200蚊搞掂了

200...

巴打同我差唔多，最後去邊度整？參考下？

200蚊係點整？

個醫生叫林渭生
好詳細講解，噴之前用把批刀將塊疣批薄先噴
每次大約三千幾

我讀書時睇學校醫生
不過初發可以用雞眼交布同雞眼藥水搞掂的

咁多人用藥物治療/物理治療
我係直接忍痛用指甲Kim剪
一生再剪，痛到仆街，但之後都冇覆發了

可否問係邊隻藥？

物理治療

呢d野同抵抗力都有關
巴打保重，或者飲下維他命C

我以前都有十幾粒，但有一日全部自己消失哂。

應該關抵抗力事

我上網睇一睇先，巴打你應該冇我咁嚴重

我唔記得咗 話晒都2年前 不過我記得有個盒裝著 好細枝嘅 啲藥藍色 好似400幾蚊 嗰陣時 希望幫到你

我明你好驚 我上年都生十幾粒係手臂
應該係關抵抗力事 我本身都係諗住去睇醫生整走佢
之後因爲太貴而卻步 最後無理一排就好返了
建議你唔好買水楊酸既藥水 整傷皮膚有排都好唔到

我見佢有間係中環，有間係旺角，邊間先岩？

兩間佢都有輪班，你邊間就腳就book邊間

食啲維他命c有冇用呢

我打去問下先，我驚佢又話太嚴重，又係要做外科手術

你點都要做 冷凍根本做唔到咁大面績

點解既？

調理好身體都係重要既因素

其實手枕睇落都幾似疣
突然間諗唔帶手套做gym有仆街仔咪好易奶野

點解做gym咁易有?
平時搭車都會有?

掌心多磨擦會磨走表皮 減皮膚保護
同埋工具共用